有無人好似我咁毒。。。

除咗去街之外就無落過床。。。

你痴線㗎

死mk

屙屎尿呢

有些少都唔定

生

插喉

死毒撚

好色喔(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

唔明...

我都唔明

好難捉摸

天啊！！？！

(-_-) -----> (OUO)

真的很色。。

咪屈...

大木很色

呢排你出色啲

I love you

我用嚟話你哋

無誠意

我思想好健康